公司個廁所好奇怪！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

上星期已經試過一次,入到公司大廈廁所,聽到一收一放既水聲,十幾次.
我以為人地肚痛痾水,因為佢一放一下就有呻吟聲.
剛剛頭先我去廁所,見到有個高貴女人入黎,之後仲係度先照下鏡.
之後我入去方便,又聽到一收一放既水聲,十幾次,又係不停有呻吟聲.
之後我去洗手,個女人出黎,又唔似唔舒服.正正常常既樣.
其實我好想問下佢,你其實係咪肚痛,唔使發出咁大呻吟聲.
去大廈廁所聽到人唔唔去大大既聲就多,聽呻吟聲真係第一次.....

無是咁的0分

真事來架

圖呢

想睇D咩